女仔表白 註定失敗？

女仔 A3
第一次同大過自己幾年嘅男仔表白
佢話比d時間佢
但之後無比任何回應我
佢無刻意避開我，但我哋少左講野
我唔知佢點諗，但又唔想逼佢，亦無勇氣再問佢

我應該點做？
其實...女仔喺唔喺唔應該主動表白？
有無巴絲可以分享下？

你無相
我哋點幫手呢

你幾大

你一定好柒

當面表？

男仔/女仔表白
可能失敗
因人而異
有人睇樣 有人睇性格 有人睇經歷 有人睇家底

果3次係人地溝你？

腿

一係關個樣事，佢要多 d時間去接受
一係佢等緊另一個，另一個冇下文就會同你一齊

要視乎好多野啵....
你同佢原本既關係係點樣架先？

同我表白